發覺香港人人都係陳同佳

今日心情唔好，唔光復香港住
疫情未完，唔光復香港住

拿我講左會光復香港架
你唔準批鬥我
專心搞好疫情先

我地黃絲係咁架喇
陣間去食藍店 展現下民主自由

唔好鬥黃～你實係分化撚～

只要情況許可,我就會光復香港

佳哥高尚情操殺臭雞